［又贏］日本一名故意到酒吧播毒的確診男子死亡

日本一名確診新型肺炎後，故意到酒吧散播病毒的男子，延至今日死亡。死者是一名住是愛知縣的57歲男子，今個月4日被檢測對新型冠狀病毒呈陽性，但他無視當局指示，當日傍晚仍然前往當地一間酒吧，並向家人透露是故意外出散播病毒，翌日入院治療，延至今日不治。涉事酒吧事後已經暫停營業，一名30多歲的女職員上星期四亦確診，酒吧以妨礙業務為由追討賠償。日本目前有超過1500人確診新型肺炎，包括鑽石公主號郵輪的乘客及船員，死亡病例有36宗。

2020-03-18 18:34:15

崇日能又贏✌🏻

勇武過香港人

崇日𠃊rip

韓國人真係好垃圾
都係我哋日本人高質啲🤙

追討邊個

日本人文化素養咁高 一定支那人扮✌🏻

一定係假新聞😂

其實係佢on9
自己故意播毒都算
仲要同人講
我係醫生都唔醫啲咁黑心㗎啦

上面d on9搞到依度成個香討咁

哦係咩哈哈

幾時都話日本人最高尚

堆韓狗on9到震

攬炒典範

人地先唔會講「康復日本」

死者家屬

點會 日本人咁高尚

韓狗又贏

RAP

手足😭😭😭😭😭

生化人手足

班人無野做咪繼續互屌